好辛苦, 經常想自殺

想離開世界
好想搵人傾
但冇人可以同我傾
我知我經常發自殺post好煩
但我真係成日咁諗
我真係好憎自己
諗左但又唔敢做
唔知咩事, 無lala喊出黎
好想好想離開世界
人, 真係咁重要嗎？

加油巴打

同多d朋友吹水啦

唔好上太多連登，呢度好多負撚量

我唔敢再同人講我想死
要掛住快樂既臉去做人
明明人生無咩值得快樂

講下自己背景

巴打講黎聽下咩事先啦
雖然未必幫到你

人唔開心
冇咩必要收收埋埋

反而應該接受呢種心情
然後盡情發洩

我都唔知咩事
只覺困在自己唔鐘意既世界

巴打讀緊書定做緊野?

做緊野
做緊政府工, 未過試用
做緊超唔鐘意既field
人工將來可以好好
但完全冇興趣
想走
但以我既能力
應該搵唔到更理想既工作
其實都等緊另一份政府工reply
如果我出左去
就入唔返黎
我都唔知

28歲都係a0
身邊冇咩朋友
個個朋友都嫌我煩厭
唔再聽我負能量
對他們而言
我只是一個負能量體
佢地同我一齊都係為左關心我
其實冇左我
佢地會更開心
我又太自私
唔識關心其他人
唔識講野
好想離開世界

做政府工都話想死

網上好多人吹噓自己有幾勁、幾成功
不論真假都好
睇得多個人好易自卑

同你一樣
打緊份公營機構工
穩定但悶到hihi
不過時間多好多
以前有返工冇收工

我明太穩定同太悶個人係會開始抑鬱

將自己困係同一個環境係會好辛苦
換個睇法
你真正既人生係一日果16小時
唔係返工果8小時 返工做d咩話7之佢
總之準時收工有糧出就得

不如趁而家穩定去報d course讀
短期又得 master又得, 最緊要搵有興趣果科黎讀

或者去下旅行
一條友去仲好
去到周圍r人(女)吹水
10個總有1~2個會比反應你

買部3310 啦

其實A0仲好
世界其實好撚大
A0 唔會比個包袱你
可以慢慢玩 見識下

快d搵自己嘅興趣

留個tg傾下

巴打冇去旅行？得閒去散下心人都會開心d ga

其實份工算應專科lv
我覺我應付唔到
好大壓力
唔想同同事講野
我2份apprasial report都唔好
驚過唔到試用
雖然佢地話唔會
但做我呢份工好講關係
我最唔識同人打關係

可唔可以再講多d你既工作性質?
覺得應付唔到,點解呢
因為d野太難做, 定係太多野做?
你同唔同意份apprasial寫既野先

份工做電子野
通訊野
完全未學過
亦冇咩興趣

巴打我情況有相似

返工日日如是好悶？